勸香港人唔好去英國？中國網民：勸乜鬼！由佢地走！

成秋葡萄撚係到酸到一個點